是靚晚 日式炸豬扒定食

椰菜?

閱

韓式醃豬扒定延

垃撚圾

任添

邊區

丼吉？

定延

臭豬 拉

定延正阿

賣相幾好

不夠吃 加多塊豬扒就差唔多

rich

豬扒本身個味普通 無乜特別
但係個醬大加分

咁能貴‧‧‧

一舊水

好多野食啵
椰菜絲 小菜 飯 湯任食
仲有茶碗蒸 甜品
服務好到不得了
10%俾得開心

想食

係香港邊到有咁既吉豬？

4舊水台幣喎

Wa屌你食個豬扒飯4舊水

台幣